{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300458",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "물새집"
    },
    "text": "水鳥小屋 (물새집)\\n\n忠清南道泰安郡安眠邑承彦里山18-459\\n\n和食-海鮮料理 , 11:00 ~ 02:00 平日:24:00まで , 平日1回休み , 100石 , 安眠島方浦港海水浴場に位置する「水鳥の巣」はハ·ジョンウとコン·ヒョジン主演の映画撮影地としても有名だ。 ここは海のすぐ前に位置し、雰囲気が良く、食べ物の味を一層生かしてくれる。 食べた後は海水浴場で浮き輪や各種施設が利用でき、遊びを楽しむことができる。 海水浴場に位置する他の飲食店は客引き行為をしたり、多くの場合、戦闘警察の邪魔になるが、水鳥小屋は静かで海の匂いを嗅ぎながら食べ物を楽しめるという長所がある。 波の音を聞きながら風景に酔うことができるここは、家族や恋人、友達と一緒に遊びに来るのに良い場所だ。 また、焼酎一杯を楽しみながら波の音を聞きたい時に水鳥屋を探してみるのも良い選択になるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "水鳥小屋はどの場所にありますか？",
            "answer": "忠清南道泰安郡安眠邑承彦里山18-459に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から02:00まで営業しています。平日は24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋は何曜日に休みですか？",
            "answer": "平日に1回休みがあります。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "水鳥小屋では和食の海鮮料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "水鳥小屋は安眠島方浦港海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋はどの映画の撮影地として有名ですか？",
            "answer": "水鳥小屋はハ・ジョンウとコン・ヒョジン主演の映画の撮影地として有名です。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "水鳥小屋の周辺には海水浴場があり、浮き輪や各種施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "水鳥小屋は海のすぐ前に位置し、雰囲気が良く、食べ物の味を一層生かしてくれます。また、静かで海の匂いを嗅ぎながら食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋はどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "水鳥小屋は家族や恋人、友達と一緒に遊びに来るのに良い場所です。また、焼酎を楽しみながら波の音を聞きたい時にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "水鳥小屋はどのような風景が楽しめますか？",
            "answer": "水鳥小屋では波の音を聞きながら風景に酔うことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 411
    }
}